雲加反cup唔到 小妹去尖沙嘴裸跑

唔好嚇親人啦ching

唔巧燈，禾想爺爺豬

有J妹妹

推

LM

睇唔到新聞就日日追你數

扮撚夠女人未

g

無扮

找左數未

我代樓主跑

快

跑啦

等你

狗要著衫
不嬲都裸架啦，有咩咁特別

yes

樓豬是米條鳩太細

裸跑都見唔到

所以要扮女人

琴晚唔係雲加帶隊
唔存在反cup唔到呢個問題

ching心水清
如果雲加帶隊 反cup只不過係時間問題

找數啦

你老母俾狗屌啦我屌你老母